肥絲大隻你同我入嚟！！！

如果有一日 地球爆左 咁要去邊

秒回

唔去埋上同下？

肥絲大隻死左未

死埋右呀

死咗

死埋上下右🥺